Sel 25mal junil 1877 oli Putkaste=Eniwere=Kullusi kog.kohus koos.
Kohtowanem Ado Mutso
Kõrwamees Jüri Poomann
        "             Karl Altwert
Ei tulnud sekkorral midagist wtw, mis oleks tulnud protocolli ülespanna.
Kohtowanem Ado Mutso  XXX
Kõrwamees Jüri Pooman  XXX
      "              Karl Altwert   XXX
Kirjutaja F.J. Pichk
